支持要有最後限期 但係一定要快過行會緊急法通過

繼續拖落去唔掂 再拖好難贏 要把握最後一股氣